嚟到聖誕施永青有乜嘢玩？

施永青：我屌你老母！

重有好多聖誕咭falling down

瘋狂寄二手聖誕咭俾佢